送君千里 終須一別

人生有好多嘢後悔 後悔自己衝動
唔屬於我嘅點爭取都係徒勞無功
冇人可以陪到最後
唯有努力做好自己 唔再比遺憾自己
好想學佛學出家 愛情呢樣嘢真係摸唔透
冇動心冇開始冇結束冇傷心
同人相戀只會害咗人 獨行會更好

有得揀 想重新投胎做隻比主人錫好開心嘅貓

做人要處理同面對咁多事 應付唔到 做人真辛苦

個心係鐘意你嘅 唔會捨得你唔開心 唔會粒聲一直唔覆你